{
  " Scene ": "场景数据",
  "Connect with us": "和我们取得联系",
  "Contact us now": "联系我们",
  "Contact Us": "联系我们",
  "Trusted by industrial leaders": "行业领袖们的认可",
  "Core Engines": "核心引擎",
  "data operations": "操作平台",
  "Email:": "邮箱：",
  "Empowering Industrial Revolutions": "赋能行业进化",
  "Engineering Manager": "研发主管",
  "grow_text": "请继续关注更多的更新和消息!",
  "Head of Infrastructure": "基础架构负责人",
  "Industrial Internet of Things": "工业物联网",
  "Industries": "行业应用",
  "industry_autonomous_explain": "自动驾驶行业技术要求高，细分领域多，场景复杂，需要大量的数据和高效的操作来支持长尾的研发过程。",
  "industry_iiot_explain": "工业物联网（IIoT）整合了机器、云计算、分析和人力资源，以提高工业流程的效率和生产力。由数十亿互联设备产生的大量数据是真正的近况，将推动下一个时代的高效生产。如何有效利用这些数据就是成功的关键。",
  "industry_robotics_explain": "机器人已经在我们身边，无论是每天晚上在购物中心擦拭花岗岩地板的商业清洁机器人，还是在装配线上组装汽车的工业机械臂，抑或是不停地检查核电站安全的特种机器人。但是要想让机器人的应用更上一层楼，仍有大量的场景需要它们去学习和了解。",
  "Large Scale Workflow Engine": "大规模工作流引擎",
  "large_scale_workflow_engine_explain": "不费吹灰之力调度大规模工作流，所有必要的数据都已为您提前做好准备。",
  "One platform for all your": "一站式",
  "Our Team": "团队介绍",
  "platform_introduction": "作为一个多模态的场景数据平台，coScene（刻行） 为您研发和运营的需求提供了一套完整的工具链。利用 coScene（刻行） 的核心引擎，您将能够有效地跟踪、存储、转换、大规模的利用和分享您的场景数据。",
  "Scene Data Management Engine": "场景数据管理引擎",
  "scene_data_management_engine_explain": "收集、持久化、管理、流式处理，满足一切需要。您操作场景数据的瑞士军刀。",
  "Semantic Search Engine": "语义搜索发现引擎",
  "semantic_search_engine_explain": "在 EB 级别的数据发现就像吃饭喝水一样自然。需要一些特定场景？您只需要吩咐一声小刻同学。",
  "Senior Architect": "资深架构师",
  "Senior Director": "高级总监",
  "Tech Lead": "技术负责人",
  "Tel:": "电话：",
  "The Future of Robotics": "机器人技术的未来",
  "The Greater Autonomous Driving Industries": "泛自动驾驶行业",
  "We are industrial experts": "我们是业界的老兵和专家",
  "We want to grow with you!": "刻行想为您的成长，添砖加瓦！",
  "Yangming Huang": "黄阳明",
  "Yujing Zheng": "郑宇靖",
  "Docs": "产品文档",
  "coscene-wechat-official-account": "刻行公众号",
  "request-demo": "预约 Demo",
  "join-wecom-group": "加入社群"
}
